

 Poraziť Fica v týchto voľbách sa dá  tak ,že sa bude páliť po jeho vlečných lodiach. 
  Každá priama strela opozície sa odráža z boku jeho veľkej lode a nechá len malý škrabanec, resp. žiaden. Dokonca, práve naopak, keďže opozícia má, opäť trochu diplomaticky povedané, obmedzenú palebnú silu, a tak keď nabíja a čistí starú hlaveň od nánosu a prachu, Fico zacieli, a vypáli tvrdú ranu späť, čo spôsobí často krát veľké škody na flotile opozície. 
 Pre tieto voľby je stratégia páliť po vlečných lodiach. Vlečné lode smeru pred voľbami sú SNS a HZDS. Po voľbách, keby sa vzájomne dovliekli k moci, sa z vlečných lodí stanú loďky čakajúce na odrobinky z veľkej smeráckej lode. 
   
 Takže, ak má niekto aj inú stratégiu, ako tú ,že ako si urobiť pohodlie pri televízore, tak ja hovorím: Páľte po vlečných lodiach, vlastenci! 
 A že prečo vlastenci? Správna stratégia je v tejto dobe aj otázkou vlastenectva. Vlastenectva ľudí, ktorí majú radi túto krajinu. Skutoční vlastenci urobia niečo preto, aby vlečné lode už nevliekli. 
   

